男友要求第一次唔用套

一齊近兩年
拍拖早期已經幫佢口爆 一星期1-2次
我騎上佢度磨下磨 佢玩下我lin頭已經高潮

佢第一次拍拖 我唔係
但大家第一次仲係度
佢想入個下唔帶套 之後先帶番
因為佢覺得帶套入 隔住層野 似係個套破我處
我好驚咁樣會有風險 又唔想食藥傷身
所以一直只用口滿足佢
到而家 我覺得好攰 經常含十幾廿分鐘都未出
Chok 到條頸超攰 而且佢伸到好入 成日搞到我想嘔
頂唔順 好想快啲用搞野代替含
而且覺得長期咁樣好怪咁 無正常性生活
但佢點都堅持第一次要唔用套
否則推遲到可以唔用套先搞（接受到有bb個陣）
好苦惱
除咗呢件事 佢樣樣野都對我好

麻煩大家比下意見
正評 ：順從佢
負評：堅持己見 甚至分手

你又係自私啲嘅，自己都唔戴又要男朋友戴

大家都唔好戴咪公平囉

男人老狗食咩藥

69要用套嗎?

搵唔到 有冇清搵到

gay

男男都要帶套保護自己

有咩風險 你地都唔會大肚

接受唔到扑野 但接受到含
扑野都要問人意見 不如你影個閪出嚟比大家研究

我係女
呢個ac同男友 share 用
認真想聽意見
唔係gay post

第一次扑多數3秒射 ， 仲想唔用套
扑完第二日好去買定BB床啦

其實而家食藥唔會好傷身

扑野怕痛

等等先 你自己係咪都想搞先
其實破嗰下唔戴套 冇乜大礙
除非你條仔一入就射

不過你自己知唔知自己濕唔濕？
唔濕嘅就好難入 會痛
我覺得呢樣可能仲大問題過怕意外有bb

始終唔係咁易有bb

多謝你認真回應我

而且扯個陣佢陣丁會分泌前列腺液
入面都有少少精

佢未入過第一次入一定秒射
買定事後啦

黎完m先扑咪得囉

事前有幾傷呀，on9

咁佢咪知囉

我都想 想滿足佢 令佢開心
佢第一次 我唔知佢會唔會入到去就射
平時會好濕 但一緊張就會干
好驚會好痛
所以會買定ky 幫手入

佢知啊

本身身體都唔好
唔想食藥

有無推介

男同男做愛唔會有bb，放心啦

負皮你係因為你係死基佬

一係計準安全期先扑，中間先戴反套

唉 如果係基就簡單了
唔洗為呢啲野煩惱

弊在安全期唔一定安全

食藥啦

第一次既青頭仔，你叫佢帶夠三個套先準入，佢都會聽聽話話去帶喇

晒鳩氣 怕痛 怕有BB 個啲都係藉口
你地係咪無咩情趣無咩浪漫
不過算 如果咁都開得Post問 即係條仔啲引導功夫都下三流

冇食過 你驚自己身體差咪出去搵醫生開 佢會開最適合嘅俾你

係架，其實點都有風險，但你想要無套就要承受呢個壓力同風險

假膠post

事後嘅隻先傷身
長期食嗰隻就無問題

咁仆街

黎完m即扑

當你認真先啦

其實係咪on9? 食一個月避孕藥已經解決到問題 之後你地鍾意繼續食定用返套就再傾

有浪漫既 大家都享受性
只係大家對第一次都有堅持
我想知其他人點諗姐

未食過 亦都唔想食
我對西藥好抗拒
但係咪應該為咗佢而食

食一段時間啫 一定好過食事後

咪會覺得點解要我去承受
最後好唔開心
套都買定比佢 佢都唔用

會考慮下 多謝你意見

我都覺 唉

識玩，伸入d用痰當ky

已經睇左兩次

其實佢早已叫雞奶咗梅毒

睇咩？

信佢唔會

好正常
緊係無套感受破處既一刻

去打一次針/用避孕貼一期先
然後計埋安全期，比佢破個下插幾下然後叫佢帶返套先比射

以為係潮文

收嗲啦屌

有種 gay 的feel

真心冇野

用男朋友ac搞投票問人好唔好分手

想冇套冇藥破就揀m前後，最多驚一個月

問得分唔分手即係佢對你都唔係好重要
分得

唔係咁架

屎眼邊有處女膜

咪都係雞
不過係私家雞姐

首先插插下先用套係一樣有機會有BB嘅
佢嘅pre-cum可以有足夠精子令你受孕
所以要教識佢由頭到尾都要戴套

至於食藥嘅副作用其實好少
藥嘅劑量亦都愈來愈低
所以唔需要太擔心
但開始食之前一定要搵醫生做次檢查
再由醫生介紹合適嘅避孕藥

除左安全套同避孕丸
仲有打針、避孕貼同子宮環都可以考慮

你同男友其實要坐低傾傾可以點係
安全情況下親密
大家要將自己條底線講出嚟
睇下有無可能將就得到

多謝絲打你咁認真答我
因為你 我上網搵避孕貼
後來比我發現一個叫 排卵唾液檢測儀
好似幾有用

我地傾過好多次了 佢一直堅持
我又有顧慮 唔想 但又唔方便問身邊人
先膽粗粗上黎問

認真答
唔好唸住插兩野先戴
咁不如唔好戴 有b風險係你承受
條仔可以拍下蘿柚走左去 自己唸
食事前避孕藥唔會傷身
可以去家計會/青少年保健中心（26歲以下）
再唔係咪等有bb都唔驚個陣先破囉
我就會揀食藥+戴套
始終每樣避孕方法都唔係100%
利申 處 食緊避孕藥

唔係為左佢
係為左你自己
宜家d避孕藥已經好新
你講傷身相信都係d副作用 其實唔大
更加對生育能力唔會有影響（要生隨時停隨時生得）

暫時睇無咩位入到添

...你好想比膠袋破？

你本身有隱病？ 食藥就真係唔係咁好

食事前同埋計安全期啦
咁都中咪買六合彩結婚囉

M嚟完頭嗰一至三日一定安全
因為個子宮內膜變到好薄
受精卵不能夠着床 (有讀bio就知)

點解處又要食既？同埋唔係話會肥咩

性器官接觸都有機會懷孕
自己太驚有bb 食埋保障d安心d
同埋破處可以用

肥係其中一個有可能會發生既副作用
不過我開始食無耐 未覺有咩副作用

不如擔心下一個享受過無用套既男人之後點用番套好過啦

而家開始食1,2個月避孕其實真係唔會有咩副作用
仲可能幫你調埋經

姐係你驚有時情不自禁？
絲打幾歲？食左幾耐？自己睇醫生開？

用001差唔多feel嘅姐，無謂走火出事

咁係點

其實諗住唔用套就一定要預左有機會大肚
所以諗清楚有既後果係點 承擔到咪去囉

唔好信佢呀 入左去就失控
實唔會咁乖淨係插一下就戴番

係 自己本身想破既 不過理性壓抑住我
我廿頭 啱啱食左3日咋
起青少年保健中心 見姑娘拎既
係新藥Yaz 24+4裝 $100一排

玩過一次無套 就要次次都無套

唔清楚驗口水準繩度有幾高
通常想測排卵期嘅會用尿液試紙去驗
但你唔係要計劃懷孕就無必要咁做

佢嘅堅持只係由佢自己舒服出發
要佢明白除左自己舒服
你嘅感受同舒服與否都好緊要
你唔放心係唔會enjoy

止痛藥唔係好傷身啫

bio只係簡化好多嘅ideal case
因為你唔會控制到幾時排卵
而精子係體內可以生存返3-5日

第一次入好快射 無套真係買定bb床都得

驚食藥咪打針囉，攞黎講

幾歲

安全期真係好安全

男生用套係咪咁難先

第一次扑通常插三下就射，建議食定藥。

女仔記著要愛惜自己

千祈千祈唔好信，一定要保障自己，有bb之後個後果係你承擔，個男人就算肯負責，又會有幾願意？
如果肯等嘅，咪等到結婚囉

如果你用啲月經app去記底自己幾時嚟M
就可以大約估算出排卵期
量埋體溫就更加準
仲有好多方法例如用試紙可以推算到排卵期
（大前提係你經期不嬲都準）

我當你係標準28天周期第14天排卵
經期第5/6日冇咩血開始計起頭一至三日都好安全

一人一次其實好公平

分手啦 放過條仔，咩叫接受到有bb先搞

認真 食事前藥啦 唔傷身既 宜家d 藥分量好好 好少副作用。 帶住個套係俾個套破處 唔係俾男朋友破處

問題係經期根本唔會好準確
最準時都唔多唔少有一兩日誤差
加上連登受眾好多都係後生
發育無幾耐連經期都未穩定
咁快就用app量體溫作用唔大

而且並無所謂28日嘅標準
排卵亦唔一定真係第14日

如果純粹怕有bb,除左戴套仲有好多避孕方法。自己google下先啦。戴套之所以最多人用係因為除左避孕，仲可以防止性病

避孕方式緊係搵家計會啦, Google好多都係content farm內容, 信佢一成囉

你自己整爆個處佢囉，跟住咪名正言順叫佢上套

黎完M即搞

家計會有藥拎嗎？
小好奇絲打 真係好多謝你

係佢講架..唔係我

佢就係話有B.B. 一定會要

23 兩個一樣

其實我都係上淘寶搵既
個機主要係比想要bb既人用
個賣家話都好多人拎黎避孕

佢為我付出好多心機時間
我想係呢方面滿足番佢
但真係好驚 不安多過enjoy
亦好想快啲破完唔痛 享受性呢樣野

我都驚..

我都想食啊 邊度有呢啲保健中心？

想解決問題 而唔係分手

無隱病 但個人長期好虛弱
有病多數食中藥 或由佢自己好
唔會食西藥

？

多謝你啊
我會試下食藥 同黎m後試做

痴線d女人為左條仔咩都做

你係26歲以下就 青少年保健中心
你可以search下 有幾間 旺角已經有
最好打電話去預約
不過我walk in都得 但係要等耐d
黎m 5日之內開始食藥

你都唔好信到足
到時真係有 佢可以拍下蘿柚消失左都得
就算佢肯負責
都唔代表你呢一刻咁早想要bb架喎
何況佢肯唔肯負責你宜家唔會知

黎m後都唔好試唔戴套啊
咩避孕方法都唔用都有機會大肚
何況你m唔準

呢一刻真係唔想有 起碼三十歲先

呢個我都驚
我m準既 35日一個周期

所以就算佢肯負責
都唔好冒呢個險
落仔好傷身同心
一係做好避孕 一係唔好搞囉

好既 多謝你啊 蝦🦐絲打

建議預約好d
walk in等左粒幾鐘
好彩個陣少人
個度好細（旺角個間） 多人d都無得 坐
姑娘都係問簡單野
病歷個d 性伴侶 性經驗 個d
跟住問你想要邊種
計同教幾時食 點樣食
我遲d去旅行撞正m期
佢又幫我計埋點樣延遲m
第一次可以買2-3排 之後覆診再買

可以搵佢地青少年保健中心

雖然我見好多真係想要BB嘅都係淘紅D綠D試紙
但因為佢地係想要, 就算唔準都唔緊要
你用黎避孕就會好大影響, 所以我就唔建議淘呢D野

你一定要令佢知道你驚同不安, 長此下去會唔鐘意再親密多D
如果佢著緊你就知道要點做

Agger
有朋友情侶 試過唔用套就翻唔到轉頭
成日都想無套插幾下先戴翻套
搞到我朋友次次就擔驚受怕
佢又唔想食藥
比我鬧爆
真係唔好覺得唔用套一次 之後會用翻
唔係淨係男人 女人都會覺得唔用爽d
試過就翻唔到轉頭

聽落個服務幾好
起初仲擔心入去會好尷尬
你係自己去定男友陪你？

我自己去
因為本來唔打算比佢知
怕佢知左就覺得唔使用套
因為我個人想用套+食藥 穩陣d
（不過遲d去旅行都會知 日日要食藥）

個放大器仲要三百蚊人仔..

佢知道既 話唔急 慢慢黎都得
但就堅持第一次要打真軍

幫佢口爆都係
後尾我怕含得多唔衛生
會有口腔問題 （新聞講）
想隔住套含 佢都唔肯
應該係口爆太舒服

無可能啦 隔套含
含膠應該你會唔肯 應該幾臭
確定佢無病 沖好涼先做就ok啦

你真係做到超足 佩服
避孕係為自己 對方 同bb負責任

無病 好乾淨 大家都沖定涼刷埋牙先開波

不過都忍唔住同佢講左
我無咁偉大 避孕為自己咋
唔想咁快有bb
平時有性接觸都驚餐死
本身都遲黎m 個個月都驚搞到更加遲
仲試過驗孕 我朋友都話我誇張
利申 仲係處

咁應該唔驚既 口腔問題

衝紅燈囉

諗起一路向西

咩黎

sor無睇過

屌你老母條仔真係好戇鳩
又撚自私

乜撚野個套破處唔係碌鳩破
有無常識架屌你老味
寧願大肚都唔要戴套
個腦真係生係春袋到

宜家叫你拍片留記念俾個孫睇咩
戴完個套你咪慢慢日扑夜扑囉
咁撚大個人, 咩野係輕重都唔識分
當刻果一秒重要啲
定生個仔出黎一世重點啲呀

碌柒咁
屌你老味

其實家下好多年輕人就係因為咁
有撚左 唔知點撚算
做個陣冇諗清楚

人地條女連撚都含埋啦
明知覺得辛苦想嘔都含
仲想點呀
一人讓一步唔得既
一定要條仔贏哂既宜家

廿鳩幾歲人都仲剩係識諗自己
仲話要結婚生仔

到底係我老左定係點
點解宜家啲細路愈黎愈戇鳩

屌得好
咩都唔用真係抵屌
不過用其它避孕方法就ok啦
（計安全期/外射/插幾下再戴套唔係有效避孕方法 ）

宜家條女話佢身體理由唔想食藥
第一次未有經驗怕會大肚
咁樣既理由都仲未夠強咩 ?

第一次個個都驚架啦
好正常呀
細個第一次游水都驚架
你俾個水泡人地
慢慢習慣, 學識左就唔驚架啦
一定要人地唔用水泡仲要全裸咁去游
驚浸撚死嘛, 我都驚架

咁樣都唔識體會人地既心情
仲封建過我呀爺

條仔係自私d
意見就比左
最後唔知邊一方會妥協喇

如果問我
我 100% 會建議分手

根本由呢件事
已經可以推到個男仔係咩人

完全唔識體諒人地感受
剩係會諗自己感受, 以自己為優先
做事不顧後果, 無詳細 planning
以感覺行事, 幼稚
處事唔成熟, 但自以為成熟
固執, 唔聽人意見

首先唔好無腦宣洩 屌完一輪就以為自己一定岩
你唔係當時人唔需要大大聲
都講過可以等到樓主想生先唔帶套破
口爆攰 係一個問題 呢排耐左先出我都唔想
我亦提出過 可以自己打飛機了事
但樓主凝住 咁會影響大家感情 想有正常性生活
而我又想無套 亦提過自己諗過做結扎 先有呢個爭拗點
輕重
我係當事人 一定清楚過你條咁岩路過唔清唔楚開口屌人 既傻仔 你既建樹起邊 問題係用黎解決 唔係好似你碌撚咁 唔知咩既享受 斬賓周避沙蟲 呢d 就係你處理問題能力既極限？ 你d 咁浩氣凜然 既說話唔係用黎同我講 亦無資格批評我

至於性病 我冇 佢亦都冇 大家處 並非d濫交既所謂高危人士

樓主性格易恰 易亂諗野 但我唔會恰佢 我都唔想比到壓力佢 呢d我比任何人 甚至樓主自己 都更清楚

高/連登大部分人都真係好垃圾 包括你 只會盲屌 自我感覺良好 唔識思考

End up 就算我錯 最後我妥協 都會一直對樓主好

樓主男朋友（共用ac)

聽你講就食得屎 自以為事 是你 同上

樓主自稱廿幾歲 但佢套思考唔似呢個年齡
照我睇 佢一係就假膠 一係就中學雞

你鍾意啦.....條女又唔係我既

如果你真係咁叻
唔洗搞到自己個女朋友出 POST 問意見啦

宜家處理唔到問題既人, 係你唔係我
我都曾經經歷過同你類似既問題
但我拍拖頭 半年已經解決哂, 宜家一齊緊第 5年

我呢, 就有能力處理哂你以上既問題
你有無咁既能力呢, 就唔知
但明顯你處理唔到佢既擔憂

我屌你, 可能係唔知頭唔知路
但人地既擔憂, 係有原因
而你亦真係處理唔到, 所以佢先開 POST
諗清楚個先後次序

你贏我無用架
你輸左俾自己女朋友呀年輕人

我緊係我鐘意啦 洗撚你教

未處理叫處理唔到 家陣已陣出左事喇？

你點解決啊 唔係妥協 就 食藥 帶套啦

半年 五年 咁都要拎出黎威

依家樓主開post既原因係 各有立場 拎出黎討論 咁就先判斷人冇能力 開post問 意見 唔係解決問題方法？
但你 堆狗屎垃圾係撚有建設性既意見？ 呢套邏輯跟住你 真係你祝你好運 而我起呢個位各有觀點 我係唔會引導佢點做 佢自己決定 加上唔係咩十萬火急既事 令佢焦慮左 係我錯 我自然會氹返佢

‘宜家處理唔到問題既人, 係你唔係我，..... 你有無咁既能力呢, 就唔知‘

睇你d 文路 就覺得你可悲 仲以為自己頭頭是道

Btw 感謝上邊 熱心幫人果位絲打

我就留名睇你點處理
睇你有幾多能力

自私，點解要個女朋友食藥去就你，就算唔係濫交就算係處咁又點？即係唔使做足安全措施？
就算而家食藥無咩副作用，唔代表一定要為咗比你唔用套而食，更何況女朋友一開始唔願意食藥，只不過係為咗你咋？你又為咗佢做到啲咩吖？
唔驚有bb嘅，咁你娶咗佢先唔用套做第一次囉！到時女朋友唔肯嘅，大把人屌返佢啦！

你真係好自私囉

吖女朋友，用耳仔聽男人點講係無用㗎，直到有實際嘢見到先知個男人愛你嘅程度，就算佢話會要bb又點？到時反口有幾容易啫，揹上身嗰個係你咋，食屎嗰個都係你咋，養嗰個係你咋，受苦嘅係你屋企你、你、同個bb咋，如果個男人係愛你嘅，就會緊張你嘅感受，多過嗰0.001嘅膠啦
當然，愛情令人盲目，如果到時有咗嘅，麻煩上黎講聲，比大家屌你點解會咁蠢

遲早會中出到厭即飛

講到尾咪又係又要爽又唔帶套
又要其他解決辦法
又要N全其美

你極其量都係人男朋友咋
人地都有老豆老母生
有咩事你負責個屁呀
究竟帶個套又有幾麻煩？

依家你女朋友諗住又要睇醫生又食藥又呢樣個樣
你付出咗D乜野？
你都係最後射完就爽歪歪咋
係男人就負責任D啦
得個講字有咩用

情侶冇話一定要有性生活既
何況而家都有 係方式唔同 唔係直接扑姐
既然男友堅持要唔戴 又唔急住扑既
咁咪hold住先
真係等2位ready生bb先黎扑囉
何必將個問題推前
你話含個陣佢隊得太入你咪叫佢唔好隊咁入 話你好辛苦 太耐你覺得攰咪佢自己搞掂
性愛係雙方享受
唔應該係一方面ok 另一邊辛苦

講到尾既話 都路唔洗你教啦 付出過咩 唔洗同你交代啦 我係咁唔值得佢愛 就一早走左啦
你除左得個講字 又有咩用

對題 good

麻煩大家比下意見
正評 ：順從佢
負評：堅持己見 甚至分手

依家你女朋友上連登咁問呀
咁你覺得你地係咪真係無問題？
係嘅咪你地自己私了囉

依家無人諗住要你交代d乜野
係上嚟屌鳩你姐

唔對你好 點樣氹到你比佢中出啊
真係傻閪黎架

你既價值觀 真係可悲

遲早你會明

我上面係講哂粗口屌鳩佢
佢就咁大反撲

宜家巴絲咁理性係到分析
佢都一樣係反撲
乜乜乜自己好叻好掂, 唔洗你教
唔洗同你交代

講就天下無敵
宜家個女朋友出到聲開 post 覺得有問題
條仔剩係識屌
個心態有幾成熟
真係大家有眼睇

意見唔係唔經思考就同你接受曬 覺得你講廢話 覺得你無知 但口水多多 講埋d師奶都會講既說話

我有我立場而我又冇迫佢 要分手 我都會接受

既然男朋友果邊唔介意打飛機解決性慾
女方又怕有bb 點解唔爽性結婚先搞 反正男方話有bb 實負責任
呢段時間咪當測試期 睇下雙方承唔承受到 唯一只係怕婚後性生活唔協調
但權衡2者 都係安全緊要

要分手你都唔肯戴套
人地話你自私唔係無原因

冇人覺冇問題
但你都識講樓主 積極諗方法 解決

我立場 取態就一早交代左 而且唔急

一大班人以自己既套價值觀 對事物觀感
打大篇冇建設性 又唔對題 既抒情文
我唔怪你地 只係覺得可笑

而你 又問我付出d 咩

依家又冇諗住要我交代d咩

講野都用下個腦整理下先啦
出醜於人前 仲大大聲

我既取態就係咁

其實你講野幾得意 有冇思考過自己心會幾多歲度？

心智

你又做下呀不如 ?